［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #156

SKT已降至第7名

三連巴消失的第N日 miss him

KT真係好撚狗
特登送兩分俾ROX搞到SKT咁難追

lm

一陣仲送多2分俾KSV

無 早兩日佢先上嚟話skt 會2：0kt

敵人既敵人 姐係朋友
送分比朋友好合理

KSV唔洗送啦
仇家黎架喎

上年summer skt輸俾LZ搞到KT入唔到WC 現世報呀

點都係同skt仇口大D啦

SKT之後D賽程EASY LA
實上番第5

冇得撚三連巴既日子 空虛寂寞覺得凍

搵第個撚 話ROX冇諗住解散既

你估今年會入到？

冇skt份玩咪得

你岩
共同目標黎

係佢果個時空可能趕得切 快D叫skt唔好放走huni同花生呀

年年都咁講 聽到厭

年年夠話skt入得WC一定贏 咪繼續樂觀囉

唔係咁易架清

而家先spring咁快講到去WC

積分都重要既
SKT2年都算呢樣

靠

係smeb話想走去kt 舊rox先散

好似上次lz咁 不過以而家咁既狀態好難

已經去到要尻UP 一個人想走要解散成隊 你自己諗下你講緊咩

JAG

add outplay

ADD

Kingzone DragonX金光熙選手內部懲戒結果公告

<內部懲戒結果>

1. 懲戒對象: 金光熙(Rascal)
2. 懲戒決定事項
2.1 無限期禁賽 (適用日期: 2018年3月9日晚上10時開始)
2.2 禁賽期間在隊伍名單上除名
2.3 履行隊伍指示的義工服務，自身教育等

<選手選拔過程改善計劃>
1. 確保在選拔和引入選手前，充分調查該名選手在一定期間內的言行
2. 決定引入新人選手前，試行公開申聞鼓*(獎勵制)
[*註:鼓勵網民提供相關選手的言行情報]

EU宜家係咪最刺激既聯賽
6隊爭play off promotion位

成班都想加人工
本身5個都留咪肯繼續打囉
一條友去到kt加人工
咁其他幾個仲唔走咩 又唔係無隊要

pray 同 gorilla 嗰陣好似無隊要

去S6世界賽果陣已經話散啦

已經傳過好多次唔夠錢要散 就比佢講到SMEB走先散

話說如果真係比MVP贏左
會唔會有機會令到skt入唔到playoff

RYZE都出旗係咩玩法

巴龍 旗 跑車已經係勁到咩位出都唔出奇

旗＝op

MVP贏左多一隊爭playoff

有
邊隊贏都同SKT大分一樣
但JAG 細分好D

mvp同jag大分一樣 jag小分好似好過skt少少

咁成功率都仲有4分3姐清

我睇D內容農場都係咁講架

依加D人腳點同前幾年比

陣間ksv輸堆就好睇

第五名混戰

又係蠍子係到雷

齊撐kt

唔撐

希望KSV贏到KT
踢SKT出局

搞錯

呢隻英真係好難用

近況睇KT贏面大

我撐

唔想KT輸先唔撐

全連登齊撐 KT 2:0 KSV！！！
Smeb 仔 Score 哥 Porn 子 Death b ！！

MVP 要送返轉頭

實燈到仆街

係我唔了解各位大佬既心意

成10k lead wo

max e 開rg鳩衝carry 好易玩

是日賽果推測

KT (Win) vs KSV

KT RIP

海燈一燈
KT mola mola屌你

出Ucal喇

kv送2分俾ksv,合力踢skt出去就good fit la

JIN 守女專家

mvp真心on9

又妹...
jag真係乜版本都難唔到佢
巴龍buff仲未夠勁

pilot廢到

沙皇

JAG好撚守得

屌你真係唔讚得

cho gath坦撚到

做乜9最後

ADD企喺前面冇扣過血

zac開大 光頭傳佢過去？

JAG呢個PATCH都仲可以妹下妹下真係好勁

MVP有item advantage果時又唔敢打 等到人地齊裝

U 膠 🤤

從來唔鼓勵走線
真心撐KT
反SKT 都係咁話

keep 住個勢重要過唔俾skt 出線

1場ucal 1場pawn子咪好囉

成日覺得贏一場換人好大風險

想問下個LZ sup搞咩

唔係我黑心
如果下次真係khan又病左
peanut定cuzz打上路?

上次好似係話pawn精神狀態唔好先冇出佢 今次應該做返正選

入咗血

棄權

可能又會搵多個sub囉

khan: kz need me

大把隊都唔係個個位有sub啦...

堂堂KZ唔會練習生都冇個掛
到時推佢出嚟頂都夠啦

KT 贏硬

真 上年FW 今年Grex top ad sup都無

PK唔洗sub啦

依家講緊意外嘛
上年世界賽都有人簽證問題打唔到
好難講嘅

唔係架
CLG有次stixxay病撚7左係推aphromoo去打AD

唔一定有sub

ADD好似真係勁左

JAG終於唔妹下妹下

但啲隊友

唔知做乜班友成日自爆

D英文caster瘋狂j teddy

LCK 真係充滿意外

GG

終於可以睇世界大戰

真

依然唔係好明點解成日用Jax JG

agger 次次見d隊用親都冇好下場
就算贏都唔係好關佢事咁

打雙AD陣就有用
40% CD玩招E可以坦+控

暫時JAX JG製造最多笑話

Blank永遠的痛

暫時好似得haru一個jax救全家
雖然係對面7左先

依加KT點

點未打

skt

And cuzz?

你哋覺得一陣KSV會唔會偷到KT一場

眼石都無埋 難d啦今次

打得黎都韓國9點

之前周不時都打到凌晨啦

冇眼石綠刀
Ambition可以返屋企搵老婆了

連riot都唔想ksv入playoff

早果排場場5 60分鐘 下下打到深夜

頭幾個week真係痴撚線
打勁耐

賤到就黎打playoff至送兩隊嘢一程

依家巴龍加炮車同旗
KSV無得拖啦掛

頭先開左lms黎睇
唔夠一陣嚇撚到熄左

我覺得呢版一係就滾雪球滾到尾 要贏只有偷巴否則根本無可能拖後黎贏

有咩爽得過睇KSV俾人連炒兩場，之後再欣賞Clown扮憂鬱既演技

睇到SKT無playoff入

又燈

連炒4場

clown 個表情真係正

梁朝偉都唔夠佢嚟

演技派

越黎越諗唔明點解嗰陣clown可以單殺完bdd仲走到佬

岩岩贏完world 仲有buff

Rumble

藍寶

rumble

終於出現啦

cuvee

上路精彩

cuvee好少玩
會點

ksv個draft睇上去好D

見到death玩EZ覺得好危

KT第一場就出大技

跳錢裝flora

無位移危D 玩EZ最多E入人地個陣再flash返出去

呢個patch藍寶有得玩？

通常打血鬼船長都出
隔離LPL都有玩

頭先有冇人黑左mom

Me Twitch 吖嘛

英文台經常係咁

pawn子過界

pawn子呃機打?

pawn?

Porn

牙pawN一定係特登先咁既姐

牙Pawn俾晒面

我諗緊佢係咪覺得追唔到先唔入

2隊嘅前三星中路都咁好戲

兩個鐘之前係所有Twitch直播都黑左
Tyler sneaky都係
不過好似局部人先壞twitch

我覺得係 Porn 子唔想 SKT 入 final 先唔入

俾KSV贏La
咁skt可以收皮

呢場幾有趣

睇完LPL LCK隻Olaf
再睇返Baybay個隻

2邊好似好好笑咁...

deft vs rular好有銅牌對決feel

Budget Deftly笑咗
deft隻ez好有趣

連埋chatroom一齊睇最好笑

出OLAF 到15分鐘咩優勢都冇

score之前幾場出都半行街

屌 又唔出rush

又係度妹...

睇黎kt想比ksv2:0

第一場KSV已贏

上面班友燈撚到

molamola

????

KT個陣根本冇籌碼拖

KSV

pawn

又做左燈神
咁KT應該會2:0 KSV

睇到差D瞓著

Clown番歸啦

Pawn同smeb

smeb
equalizer...incredible position

搞左一大輪都殺唔到隻砲兵

舊年冠軍?,?

on9炮車

Deft好撚勇猛

DEFT仲未死過

唔會令你失望

係咪衰呢

講完轉頭就燈死左

Deft

KT

出現了

deft終於死咗

間尺哥

係熟悉既deft

KT GIFT

下一個燈係咩
幫LCK寫劇本

笑死clown

clown

smeb

Smeb

皇冠哥真係出黎賣笑

廢到

睇隻近戰兵好撚正

clown退休未

架炮車真係好on9

Smeb 啲大技放得好準

炮車打主堡

龜後期=收皮

攻速好高, 係咁斬

smeb d大技次次都卡位卡得好正
btw, clown d表情又黎啦

屌隻炮兵直接轟落主堡

心諗: 靠自己好過靠deft

真係唔怪得KSV無FANS
成隊野打得好無激情
真係好妹下妹下

好專業

Crown仔戰犯

Clown而家真係廢撚到
Ksv而家咁廢 有一半原因係因為佢實在太廢

想再見到smeb隻fiora

SMEB係咪番咗黎

clown次次都咁既樣

Cuvee隻fiora有咩用？

自己送 抵死既

仲有改版再踩多腳

佢自己都話一玩就輸

下路俾雷歐娜counter
上路唔夠推
唔知點拖

廢左安掌門一半功力
clown無得再玩混分英等carry個下死

一玩就輸果隻唔係卡密兒咩

1000kill 個場係卡密兒

出rush未

KSV需要第隻中路

幾時有得睇mid assassin
talon zed 清兵咁快，roam 又大壓力
啱依家快節奏
仲要依家adc 天下，俾多d threat隻adc

真 UCAL都刺激到PORN子比番D力水出黎

ad嘅話比賽應該無乜機會出現
ap就有機

卡密兒係唔勁
好似洲際賽送ahq個場咁
而fiora係中邪咁無啦啦就輸左

我記憶係佢好中意話自己fiora玩得好好，但卡密兒上年真係出親都輸

好難full ad team

下場快手D好冇 頭先睇到係電腦前面瞌著

我自己覺得rumble top 的話都可以出下ad

有Elise nid jg 都多magic dmg 啦

其實一早應該啦
Clown s7s賽已經廢啦
咁岩版本中路多混分英

KSV快啲輸埋呢場啦

33k dmg in 33min

條友仲要以為自己好勁先死

唔睇垃圾利了

顏藝大師

居然係ban ad

第一場無睇
見到pawn，加油

早就要收皮啦

又出clown專用英

1-9

Clown學人玩魷魚

章魚佬同投降有咩分別

Q肥隻gnar好似好勁!?

deft會唔會爆

5ban ad

除左識玩press R英仲識乜

KSV呢場應該都係30分鐘GG

引DEADFT出SIVIR

ashe

KSV除咗haru重有冇sup

jinx啦

mola mola

我地唔係只為攞一分的
結果就係攞0分

冠哥又玩魷魚做坦?

正

針deft

又死9次

死9次既唔係victor咩

自信deft

Clown完全無make過play
條友到底有咩用

deft 真係好勇

顏藝

ashe 第四個天賦
SKT 新套路？

chemistry

Clown對線完全輸哂

壓到

ksv中野連洞

smeb 失誤

又想燈我pawn

招R, 笑到我

食兵既野

me lag, me lag

Clown子追番

叫ambition打中路啦

-.-

KT mid game輕鬆贏

係熟悉既kt

kt lulster

ucal有機會上場

deft呢個食塔靚呀

jm9

KT 又黎搞笑

原來係你燈我大KT

連登係咪要燈到KSV贏

佢頭先心急咗

中期打返穩team fight一定贏

依家上路都幾大獲 cuvee 4/0/1

行街

score好似個傻仔咁亂咁衝

驚左cuvee 笑死

PWAN

velkoz does nothing

屌你Clown真係好撚好笑

qfay

單殺

COOL肥

super god damn fat

CU肥 1V9

5/0/1

攞咗4殺 要做翻啲野

一打九屌你

唔好忘記牙pawN又玩沙皇

KT is back

大家定啲嚟, Clown用魷魚teamfight KSV等如打少個

KT不嬲都輸慣細分

開r掃姐

20分鐘3相
慘

Cuvee應該又出颶風箭

kt正常發揮

下路呢個combo

Q肥真係撚狗咁撚
雖然係因為前期tri kill

Clown

紅都拎埋
ad都唔比

無令人失望

艾希出完無盡加兩件攻速後teamfight輕鬆切菜

依加點

cuvee一人通關

無了

boom

CHING果然一語中的

又燈死

kt goodjob

kt啪啪啪

ksv 玩完

連呢啲位都唔用要留招velkoz r到幾時

this call

呢波大節奏

cumback

skt希望又返黎

留嚟清有baron buff既兵仔

Cuvee

講到Gnar, 始終都係Huni嗰隻最勁

煩到想BLOCK

又會嘈過架啦

拎巴龍 > FJKLSKLJFKLJFKLD > 冇左

睇黎kt都係唔掂

前面輸緊6k

cuvee直頭出pd qss玩carry

追返平經濟喎

其實唔係好明cuvee出呢d裝
但又唔單帶想打團
咁出黎為咩
做add?

clown要準備carry?

叫clown玩velkoz呢個idea真係幾好
bair人團戰搞鳩佢先 唔係就有招r係度煩住晒

其實佢都幾難做
split嘅話velkoz varus打唔到團
打團又會俾camillie split

算把啦, 打咁耐仲係1/0/0

單挑

clown有鐘錶可以make play

唔明點解出水銀 ad都差件full啦

今場落後kt打得幾好

上路cs已追平

clown LUL

gold 都追剩1k

Cool肥前期優勢無哂

clown招大

又打少個

clown大空氣兩次啦

連R都唔識用點玩魷魚

快啲完啦好嘛
都唔做拖乜9

cuvee之前已經試過呢款build
然後比隊友雷到咩都做唔到

我clown仲唔carry？

kt真係好笑

crown hea成場終於做返D野

ruler vs deft

屌。。。on9

clown velkoz tank god

KT 完全無視ruler

clown，被譽為比faker更強的中路不是蓋的！

吓jm9

skt fans最慘

後期olaf太冇用

CLOWN今鋪係勁

係crown勁定kt廢...

我crown證明自己

Crown呢下

crown: 認真少少先，一陣俾人炒

crown 智商壓制
成場行行企企扮無用就係為左呢下

he so tanky

又燈到KSV都有得贏
SKT一定嚇到失禁中

crown勁
自詡勁過faker
證明左無吹水

頭先輸deft la
離曬隊做乜春

影帝做戲做埋入隻驚到

200iq

臨尾個下真係快到

好難捉摸

都話clown有金人可以make play
佢成場就係等呢刻

Crown 仔唔派膠就

自心勁
之前覺得佢帶耳環又成日顏藝以為精神失常
點知怪錯左

成隊KT無人預到clown係個度出黎
無得賴佢一個

做黑子
降低存在感
只有無人注意到佢既存在
佢先可以發揮真正作用

Cuvee只係吸引火力

kt啲macro真係好古怪

影帝

如果KSV贏SKT係咪冇PLAYOFF
一番到黎仲以為KT 2:0

睇多次replay crown個下真係好撚好笑

呢場MVP畀邊個好

安掌門

一定係clown十年磨一劍

贏kt都贏得咁辛苦

全部隊最少仲有成4場
N咁多個組合點答

KT生性啲啦, 真心唔想KSV贏

應該比crown
Cute肥lead咁多經濟
但都單帶唔到

pawn可以收返埋先
扣閃雷輸kt
等ucal上好過

mata死咗啦，咁都唔知咩
等緊clown 個金身嗰陣，自己縮入red buff都唔知做乜

KT排第2 are u on9

KT不嬲都打足3場
係SKT唔得

依家個meta
ksv skt呢啲乜都唔做嘅隊要贏唔易架

我諗應該係話mata死個下唔知佢係入面

綜藝隊第2其他係咩

今季 成個LCK 都好綜藝

na化

8.4都要打咁奈

真 d柒野幾有na風格

KT可以輸畀任何人

Clown最高輸出

gnar gathering storm

Ksv真係唔驚癲狗

KT 幾時先肯出新打野

買黎擺

唔係針對Score 佢大部份時間都無用

banner得佢一個出

又蠍子

而家要保第二唔會出新人架啦

KT攞到狗男女, 呢場應該穩

留名睇燈

打到12點

KVS個陣 好似好D

clown又玩呢啲英

蠍子呢場點進場

Taliyah開R封佢後路, 冇閃既話死硬

cuvee一個打哂

卡蜜兒=cancer角

Clown玩Karma仲出埋眼石想點

SUP中路 後期保AD 應該係

KT贏左一半

ambition

smeb出綠跳有咩用

多D錢

ruler痴咗線
無視野仲係咁行前

咁都冇人死

放眼
jg 無咗綠打野刀

接替安掌門

CUVEE

Q肥今場痴撚左線

惡得濟

明知有蠍子,咁樣送頭

多謝cool肥提供笑話

準備練定去jg

安掌門同blank隻豬女邊隻勁D

Gg

KT食硬啦

番去睇多次2017 worlds啦

porn子又證明自己

呢波大節奏gg

2017梗係佢fit啦 但S8感覺佢都收收地皮

KSV 輸一分都收貨啦其實

安掌門死都要用豬女
今場比對面個陣counter到on9
完全做唔到野

係
KT咁都輸一分真係唔收貨

事實證明Clown用Karma完全0作用

即係執番個頭證明自己

吓...

輸4K贏團戰

camille好噁心

連燈

score屌送一波

Score

連燈仔好波

Clown一玩sup英 KSV即刻有起色

kt渣ga

講得好！

下 ⋯⋯？

換JG啦 佢老味

呢下走佬又咁靚
真係望唔透

呢下

忍者咁

clown終於搵到佢既位置

燈到cuvee神逃走

幾時先肯換rush

Q肥

廢老score

KT輸左依場

score鳩鳩下…

比我地估到就唔係kt啦

cool肥top laner 排第幾

score垃撚圾到..

小兵

Q肥 卡密兒勁好似唔係第一日既事

q肥

狂戰士咁款

全靠clown嘅演技呃埋kt

睇黎SKT都要俾KSV屌打

Throw

連燈仔

KT 拜...

係熟悉既KT

究竟係q肥勁定score廢

BOTH啦

即場燈死

邊個比人捉

個個位開戰 布朗母屈到

clown比人捉
又諗起早兩日安掌門話就係靠clown既死黎開戰

唉 燈到KSV翻生
SKT多得你地唔少

其實KSV呢個陣 上年已經玩緊

係中路玩保排 特別d咁解

又燈,屌,打完先好嘛

換rush未

Crown 仔唔死就

0死crown

可唔可以mute撚咗海洋之燈

KT PAWN?

我完全睇到KT想SKT收皮既決心

kt 收皮了

pawN你做乜9

保老母真係勁

mvp clown
演技呃哂所有人

保住ruler黎打

kt都要玩戰術收skt皮

KT又派分陷害SKT
SKT 1v9

有無人知眼位個數字係點解？？

Skt rip

作為ksv忠粉我表示

多謝連燈仔

視野分

教練:屌clown你pick隻出到魔器既得架啦

上年SKT搞到佢地無得入worlds
家下見到SKT廢到咁，仲唔有仇報仇咩

無恥大炮

Coach:你唔死就得架啦

係samsumg搞喎

點解ruler咁勁都係好少人討論佢

路路都廢咁既今場

女人

skt 輸比lz 搞到kt 沒第二種子出線

基佬

SKT輸比KZ搞到佢地冇得用分去拎第2個位

佢而家個態有d似15 16既bang

porn子

cuveeeeeee

PWAN 退休啦

贏5k打到輸10k，慘

咪就係 派膠呢講佢算小 後期又穩

心目中ad排名

Uzi > ruler > pray/deft

你個名

睇到pawn子要SKT去死嘅決心

On9，今次真係俾連燈仔害死

卡蜜兒快d nerf

pawn哩下係咪讓賽

SKT係咪正式收皮? 定仲有機入到playoff

Skarner 真係好廢

karsa果隻勁撚到

ksv嬴既話,應該無了

睇下rox 同 jag 點

Pawn: Faker, 我搵到方法收你皮

score場場行行企企都唔換

如果講4保1陣同打團能力
Ruler》uzi
但uzi對線神級強

leed雪櫃英放係雪櫃係有原因

d英文caster笑鳩kt係worlds champ私家雞

講到好似唔關你事咁

RUSH

RIP SKT RIP SKT RIP SKT

KT個陣清兵快，應該頂到一陣

燈thx

收手啦

其實仲有4場 好難講

真
5s

你收口喇

ching唔好再迫害我kt好唔好

多謝連燈仔

OMEGALUL

屌唔係仲有機下麻

你今日啲功好勁
試下一陣TSM打果陣唔好出聲

改名先

Kreygasm

SKT

一早話左KSV成日輸幾場之後就食左春藥咁
留名等睇SKT俾KSV強姦

ksv 擺明依家入到playoff skt 爭第5 就要睇jag rox

上年你照樣踢走我
今年就照返一樣劇本啦

點解玩taliyah 可以玩到連續幾次第一/ 二個死

屌你地啦個個都話睇clown 個撚樣
冇得睇啦冇得睇啦

真,仲頂緊

pawn
睇怕剩返啲場都係ucal上

KT 強隊

要睇ROX生唔生性

一個鐘再入黎睇都得

今晚呢場KSV對KT無乜野值得講
LCK打假賽又唔係未試過,,,例子 S2 ahq vs CJfrost, S4春季 skt小組內戰爭第2名

下今場我覺得個個都有問題喎

你飛去打q肥果下係點

海燈可唔可以陣間TSM 唔好出聲
唔想佢入唔到playoff

ambition 個樣好似輸左咁

你好笑啲 俾cuvee秒撚左

SCORE收皮先啦
場場行行企企

crown:我做咁耐戲終於令到kt中招

廢囉

你打得最差

抵撚死啦SKT
家下俾KT跣番一鍋

LCK打完就見到EU果邊開始倒數

有一兩下膠囉
不過我又唔覺得我唔派會贏喎

海洋之心快D燈死TSM

Wow Jin Air TrAce

POGGERS

YEAH,SKT要好似S4咁跌到落谷底先識得用錢買人翻身

今季打到而家最失望係BBQ同JIN AIR

ResidentSleeper

睇KT班友個樣幾淡定，完全唔似輸左咁
可能真係特登輸

好想Teddy換隊

廢就廢啦打咩假賽
KT憎ksv 一定多過憎skt

見到smeb仲笑笑口

今場最大問題咪score

理得假定真
總之SKT 而家頭痕了

monakS

吹下水話假賽就有人真心膠
不過見到SKT咁真係爽過打J

KSV 8W6L
ROX 7W7L
SKT 6W8L

剩返 4 場
SKT 輕鬆 10W8L

KSV 9W9L 就好笑

屌 kt自己跌一場咪盞俾afs追過 咁樣真係好咩
第三場D團戰真係冇眼睇 難怪ruler法洛士要留ban位俾佢

有連燈仔保佑 KSV 驚咩

喜歡ROX
希望入到頭5

Kt已經ban左三場炮娘 唔比KSV用下路帶風向

屌那星，比我就 all in Thal Blossom 博下算啦，Untara Blank 廢撚左咁耐仲打乜春

仲保到SKT跌落第7

Ksv第三場都ban左凱特林
無留意有無ban三場

好明顯就係博blank untara可以上返佢地個天花板啦

unlala都算，出個心態崩咗嘅blank出黎比人撚 夏季先放佢出黎啦

淨係知第一場ksv ban左四隻ad 有cait

支持teddy仔 但JAG 之後對 KSV AFS KZ ROX

過埋聽日就應該就係跌落第三 kdm咁廢都幾難偷到一場

3:0 亮點

KSV 入到 Playoff，可能好似上年 WC 咁，3:0 屌埋個冠軍

岩先睇到smeb輸左係度笑
舊年好似smeb屌skt
搞到佢地要打冒泡賽

啱啱JAG 打MVP 都得一分
應該無緣爭第五

score 呢舊垃圾除左多經驗仲有咩優勝之處
利申:睇左幾場都覺得佢無咩甘特別

SKT 之後要打 BBQ KSV MVP KDM，得 KSV 一隊入到 Playoff，其他 100% no hope
好大機會直取 4W

睇佢揀蠍子已經知輸左

前期打得幾好
中期小龍團個波派膠出事

笑死
KT私家雞都打唔撚贏，想贏KSV
MVP BBQ都唔知贏唔贏到

Crown 仔唔派膠打KZ 就好睇了

khan睇完今場應該好心急等唔切同cuvee打

Cuvee今日Camille都用得幾好

計唔計開頭

咪屌打過1次ksv

cuvee前期成日都7下7下
去到中期開始就會勁到仆街

打africa 同kz應該無啦
打Ksv 46 rox55
希望不大

teddy係幾好
但係JAG就不了

ROX 之後對 KZ KM KSV JAG
真係好難講

要D時間warm up

認真,skt真係要出一出局先有機會痛定思痛
買人又好,改戰術又好
再俾佢又碌得入去都係一樣會收皮

但skt之後賽程輕鬆好多 打bbq ksv mvp kdm
有機4戰全勝
Btw 我都希望佢入唔到playoff

想skt入playoff

屌你老母打rk場場1打9點撚樣玩 就算輸 我經濟都係高過對面

場場一打九會攰架Ching

係咁嫁啦
好出奇咩

屌你啦 咩用得好 由一開始Cool肥隻卡密兒就係玩得最好

2W2L la

入撚左連敗組 呢排唔打住

其實細分重要d
希望輸都偷到一場

老屎忽霸住個位
讓個位比rush上啦屌佢

ruler隻varus真係好撚勁
順風定逆風個存在感都極高

其實教練有講過rush實力未足以上場

依家呢隊SKT都難D穩贏KSV
固肥個邊線壓力 唔覺得依家SKT處理到

入閪咩skt

Twitch 多陣 多錢過贏比賽

Huni Gnar

十卜

darshit真係垃圾黎
幾時先的起心肝踢撚走佢

又可以睇TSM撚狗

Echo Fox

TSM Fan base大嬲都大

今場我隊TSM食硬TL 我預30分鐘內搞掂

一個TL fans可以砌十個TSM 啲垃圾fans

借開啦你 咪搞到最後FreeLG 入到playoff

TSM打爆TL後個分就兩隊一樣

大Ching隻Varus最近都好差 冇damge，又易俾人捉

TSM

呢個年代仲用冰雞

估唔到今場會打得咁輕鬆

pob隻冰雞都幾撚無用

海燈燈死TSM了

TL 開始反擊

反擊 ?

巴龍都攞埋，我大TSM食硬TL

全場唔知喺度做乜，行行企企咁

柒combo

TL真係睇到我R哂頭

頭先load咗一陣先諗到佢做乜鳩

終於贏返

我大c9會贏返tsm既

clown 9收硬皮

On9仔

你係

發現只要tsm打嘅時候唔上連燈就好大機會贏

佢隻varus 廢到 tsm嗰時場場都deadweight

請為C9集氣

不得不佩服自己咁準

同Ruler比真係差好遠

同大部分top tier adc 比都差好遠

大ching dpm又可以突破天際

TL 有賓仔POB 兩個deadweight

佢隻varus

自己cap自己留言是咪痴撚左線
可唔可以搵人cap返昨日話kt食硬ksv果個留言

支持DEFTly MATAt

佢臉皮厚到on9
點柒都唔會潛

燈神想力證自己唔燈

今日心水
RNG2:1贏EDG

無廠長既edg

其實Lourlo咁廢點解仲有隊要

睇到頭幾分鐘已經熄咗

好幾個人都係咁

海燈=臉皮厚
某人=真on9

作為KSV打手
我表示多謝某燈發言

有位大師兄fan 潛咗水

笑死

HIIMHOTSHOT

估唔到今時今日仲有人理呢條傻西

今日又可以睇hka賣笑
除左電狗grex邊隊贏唔到hka都唔使係po出現

玩緊POE 阿,
撚有時間睇直播咩

睇撚完highlight

總結: 大師兄起碼有用過 200IQ 同賓仔

今日好似主場
又可以睇鳩片笑

拎住個條係咩黎

Grex 》SKT

香港旗

Tsm呢？

成隊都台灣人既香港隊

香港教練=香港隊

應該係因為係英皇係港資企業?

英皇出錢架
點會用台灣大陸旗

未到最後一場都唔知邊個降邊個playoff

痴撚線

無留意eu
整體實力水平係升定跌

見到FNC排第一就知啦

eu大洗牌明顯廢好多

afs 3 banner

soaz

mad金主係fishman lok

夠係香港啦
支旗無轉

lms 一隊選手有幾個香港既笑隊hka，一隊教練係香港既g rex，一隊 金主係香港既mad

三隊香港

其實Hka輸成咁關唔關教練事？

kdm真係無溝通咁

事實真係三隊香港

負評前查下mad 邊個做老心

教練，生可可

點會唔關啊。最簡單講JG件事
走咗阿貴得番數一數二打JG
上年你都對咗佢半季啦，有冇料你都睇唔出
當初寧願補韓援sup都冇補JG位

仲衰過ahq，ahq都話最大果個會當教練同領隊無到做野搵人救命

hka

上年數一數二已經廢到仆街
係轉左阿貴先唔同左樣

好似話數一數二團練好勁

根本無人好買

wako，小v.都係啦，你望下安夜未返黎前既ahq，仲有 有fofo 既丁team

lms 四大feed王

wako，小v，數一數二，天黑

msster feed 大醬

LMS BEST 5
MMD
數一數二
大醬油
小V
support未諗到

wako仲係比起上面個堆有用少少嘅
小夜夜返黎唔同啦
之前ahq下路雙雷太痴線

邊有LBB+Tuna咁勁

安夜 真係好勁

無左閪，換左東山上 ahq係少左果種瘋狂性既進攻，但ahq 有前無後呢樣野反而有大改善

閪下季復出 再打s2~7果套打法，真係退役好過啦

閪唔改輸cs同角色池問題都可以唔洗上場住
btw作為ahq fans係一定多謝佢比咁多回憶我

輸cs事小，角色池都刺客 事大，

TOP唔換走corn買幾多個marin都冇用啦

一陣KZ對BBQ嗰場，雖然未打都知KZ一定2:0，不過當睇表演又係幾正

lpl果邊打快D啦屌

比bbq雙殺

蛇女庫奇都真係麻麻

除左TOP成隊換哂佢

發覺Faker好鍾意揀喺有LCK比賽嘅時間開台

合返個隊名只有Top

唔好咁老定

Kz輸我去切海洋之心條撚落黎

G持

係咪都切左先ok?

rng vs edg

Syndra in 2k18

RNG 正評
EDG 負評
利申：RNG

點解由SS打TOP變做RNG打EDG既
唔係仲有第2場咩

兩個場

笑片開始
Mad vs hka

SS打TOP咩賽果可以做出黎了
TOP 反SUP2:1

pause左之後就去左edg同rng?
發生咩事

Mad條片又係唔知做緊咩9

如果三人dive都攞唔到頭就真係柒到痴線

好睇咩英
樹人真心有機攞唔到

無clearlove ultimate差咁Ｄ

SS贏左了 大陸D台有播

佢為左播rng打edg 轉左台 人地明明未打完

EDG依D垃圾打靶隊

唔會BBQ又羸KZ呀嘛

ignar真係好撚型

LZ 輕鬆玩

海燈條JJ

KARSA

下路果波好有solo q feel

個下太貪

OLAF惡撚到

俾佢q中就奶野

bbq打kz有加成?

karsa

佢手坦jg進步左唔少

小虎今場carry喇終於

karsa做咩唔上車

中野連動

Scout比小虎撚

比到機會azir輸出

Clearlove
Where are you

上路輸兩個閪

Bdd打到好嬲咁

KHAN 勁撚到

MAD

RNG 後期個陣輸?

硬到癡線

佢真係痴撚線 前期比人針 依加打到咁

AZIR 同隻AD 後期輸出咁高

睇Khan表演真係好爽

uzi

RAY

咁樣w

Karsa個節奏

uzi癲到呢

LMS 真係得以下既比賽可以睇下
FW VS GREX

HKA VS 任何一隊

UZI CLS

UZI真係勁得濟..

生可可 厂厂厂

uzi真係癲癲地

依隊RNG除左IG重有邊隊頂得住

HKA真係好撚好笑

明明優勢打巴
咁死兩件加塔

letme 今場都唔差啦

Chawy

Hka又贏到玩到輸

以為上年mission已經夠廢 原來chawy仲廢

死坦都要保ad hka

KARSA順到

ClearloveX

Mad攞到巴龍嘅
Hka應該可以輸

召喚廠長

HKA

RNG RNG RNG

Uzi個下r推走牛牛w
反應會唔會太癲

睇個勢HKA又要開追悼會喇

呢家lpl最勁果3隊係哂東區
rng ig rw
西邊得ss叫做可以上下台面

係uzi 一個咋 唔好唔記得無uzi既時候有邊隊未贏過RNG

由贏玩到均勢再劣勢係咩事

成日用埋d一線隊既二手飯

真
好嘔心
乜撚野反應黎

大醬油

karsa又mvp喇

uzi一番黎rng變左第二隊咁
真係好痴線

真隊伍核心
無論技術定係心理都係rng最後一塊拼圖

Hka

hka

HKA 有優勢 有後期英 都可以輸返轉頭

Ng場咁

生可可不如買5條韓仔算啦

季初啲人呢

未必係反應
係預判meiko撞 唔比佢輸出

Btw 時機好準

RNG Uzi=Key Player

外援只可以2個呀

兩班波

一開頭真係打得差既
但由BLG果場開始好返
uzi返黎之後直頭食左藥咁款

咁有錢買起Kz 啦

有uzi係成班人升左一個tier咁
痴撚線

唔輸線嘅
對jg入野係舒服左

唔洗磨合咩
講到即插即用咁
過左磨合期咪輕鬆

tsm唔係有3個eu咩 ?

Hka離哂譜

有uzi 自信buff真係差好遠

bj神計本土了(policy係咁)

btw Tabe慘啊
bp真係盡做

MAD 又坦又無敵, HKA得AD叫有啲傷
大醬油基本上係R痕..

TABE 有冇開大

出gear la

bj神改制前開始係na打
成功歸化

咁樣探草

係前期個下食到巴死兩件太傷

如果之後再輸比M17 應該要可以肯定升降啦

改名叫LOSER啦HKA

M17一輸都可以直接同po講

1:13 dream

Afro真係垃圾
咁都輸

花生仔隻nid

破壞咗咁靚嘅數

隊野差成咁 我比夠全連燈既人燈佢都救唔到啦

又有得睇花生舞nid

睇rng 定kz 好

rng應該好睇d

睇HKA最好

場場都話HKA 廢嫁啦
依家咪又係1-8

睇hka賣笑

RNG

1-10都黎緊

rng 既final boss
clearloveX去左邊

加上Lpl一般打架係多d

真
LCK非大戰真係唔睇

EDG搶Trst
uzi用kog打啦

變左綜藝賽區

Karsa用main

李星

X要等夏季王者之姿救世

今場有得睇花生仔舞下nid都有d睇頭既

hka真係場場都咁搞笑

李星神

完全唔明點樣揸住今版巴龍都可以輸

今場uzi又癲撚左既話
iboy有機會一沉不起

真係睇李星好過

riven

雷汶斬血鬼

比賽出李星 30分鐘唔贏就gg

已經無隊可以阻到花生既強姦

雷蚊

OLAF 都係30分鐘要嬴啦

olaf都係
打到後期反而RNG有ryze+kog會好抽D

睇下karsa前期有幾兇

Iboy係下一位ruler
對佢有期待

李星踢到個俾癲狗射就ok

賣笑個方面？

ming

RNG下路

花生仔隻nid係幾好睇

Khan 好撚勁

咁都走甩 食水果

KZ咁都無人死

MING廢到 照食咁撚慢

karsa 做野未

letme唔帶tp又唔帶法書

Trick 打EU時我覺得幾勁, 一返到韓國就俾人屌打

懷疑佢禁錯制